語說某學 Form 3贏左高form

語說某學 Form 3贏左高form 高form 唔妥 係Facebook 各大網絡平台 用啊sir 嘅名 網絡攻擊班 form 3 笑鳥

so?

呢到唔係 名_secret

語言障礙？

又回帶

關我乜事呀 番去做暑期作業啦仲開post

討論區吾比講野?吹撚漲sosad

lol XD

吾

吾你老母 收撚皮啦

( Show Blocked User - Tsun👰 )

關我撚事，你當連登係咩地方？

係咪聽日番學？

炒完車未

唔該del 買呢個post

大家加油，忍埋今日就得啦

炒咩車, 見一個block一個

屌你老味啦你間學校d小學雞野又po，返去用5p啦